有冇人可以解釋下點解支那人嗰樣都一樣

支那人真係有樣睇 黑黑實實，塊面唔會光滑，重點係面頰一定紅紅地。之後單眼皮細長眼，雙眼無神。男人平頭，女人就黑馬尾or短頭髮，而且全部人個頭都好油。無論四季都著到好厚，顏色一係土灰色，一係就好鮮豔
行為上：搭電梯一定企右邊，排隊係亂排
一堆支人嗰樣都一樣，就好似我睇黑人咁全部一樣樣

支那人真係特別柒